只要一個國家肯洗錢，香港傳媒可以配合寫新聞去吹奏呢個國家

香港真係國際妓女